【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (117) 我愛吳海昕

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

經過8個多月嘅時間，終於達成100大關！可喜可賀！距離229嘅目標又近一步喇！

《二月廿九》攞獎世界第一！

《940920》羅嘉駿 導演作品

你哋仲記唔記得sofiee有咩金句呢？

PS: 寶庫區已經更新咗，歡迎閲覽
在此再次感謝各刀登會員通力合作，會然氣象人生默默整理，我係刀登仔呀hi

上回講到！

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (116) 我愛吳海昕

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer

余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya

嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee

老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

吳海昕世界第一

小公主

【失衡兇間】任賢齊剪平頭裝演江湖猛人 小齊幫吳海昕攪到一身蟻

▲ （左起）任賢齊、吳海昕、馮志強合作拍電影。

任賢齊近日在自己的社交媒體發佈一段落髪短片，片中可見他將一頭型男短髪剷至平頭裝，他解釋說：「為配合最新開拍的電影，我在戲中演放監出來的江湖猛人，所以本人又再一次，剪短頭髮變成平頭裝。我都不記得有幾多年沒剪平頭裝，起碼3、4年前。」

小齊指他和主演過ViuTV劇《二月廿九》的吳海昕（Sofiee）、電影《三夫》的陳湛文（Peter）、車保羅、張松枝一同合作、馮志強編劇兼導演的電影《失衡兇間：唐樓》。

戲中充滿黑色幽默，對小齊來說很有新鮮感：「人在恐懼之中，會將潛能爆發出來，我無辜辜被捲入漩渦，見到一個那麼清純漂亮的女仔 (吳海昕）如此無助，想看看如何可以幫下手，誰知道攪到一身蟻。」

對此 Sofiee 解釋說：「在戲中飾演小説家，比較神經質，身邊人不知我講的是真是假，但都好樂意幫忙。我有時好怕事，有時又好大胆去尋找真相，角色都幾複雜，對我來講都好有挑戰性。因為是小說家，所以整日都寫很多東西，靈感到就會好神經質在牆上寫字，所以屋入面有幅牆，寫滿我的字。」

這晚由於是《失衡兇間：唐樓》拍攝煞科戲，監製鄧漢強（Mathew）及寰亞電影製作有限公司高層莊澄亦親臨現場，男主角小齊亦「萬歲」請全體工作人員食宵夜。

眾人對在疫情下難得開工均十分開心感恩，離別時顯得依依不捨。監製鄧漢強說《失衡兇間》全片其實由三個故事組成，許業生導演的第一個故事《失衡兇間：暗角》由顏卓靈、五人樂隊 Nowhere Boys 主音歌手 Van Chan 主演、鄭丹瑞友情演出，亦已煞科。第三個故事正密鑼緊鼓籌備。

《時光倒流一句話》MV 有吳海昕

第一頁留名

柯煒林世界第一

新post留名

吳海昕世界第一

小公主昕昕世界第一

不丹fail

失敗師我返上床瞓了

本身瞓緊突然有啲周身唔舒服就知道有人想搶1001

今次真瞓

恭喜我老婆得到Post 116 #1001

頭先都是真

吳海昕終會戰勝歸來

願1001歸昕昕

終於唔係你#2

你終於知昕昕係我老婆唔係你老婆

幾時有返2-6輕談 阿發乜主題都係播舊歌

公義重臨刀登
默默耕耘既我終於有收穫

就好似昕昕努力咗咁耐終於紅

唔好扮野

我唔信會咁準時

應該要等武肺完第4波
武肺阻住地球轉

一次僥倖

1001傳心師

好多miles下年到期
垃圾因航又唔比人extend
以後我搭ANA同star alliance個D算喇

我之前track record好好
係最近多左人渣

又話瞓?

Chok仔瞓左未?

拜山又瞓左未?

我愛吳海昕

衰妹老婆早啲瞓

點解吳海昕咁靚

又要潛水做下野先

咁搵笨 根本就無機坐

瞓覺
真瞓覺
真係瞓覺
真係真係瞓覺
repeat ad nauseam

發夢無咁早

吳海昕世界第一！！

呢張相真係好靚

係係咁叫有換禮物
識人換左因航月餅
唔好食既

應該可以飛得返既時候
好多人既marco polo已經變返green
可以無痛轉會

佢頭先話5點
不過我估佢會fail

做完做啲好撚戇鳩既野

張張都咁靚
集集都好睇

新po留名
有走資真係爆post不是夢

Call me professional 9upper
做野又9up 上網又9up

咁早呀

有錢收就得

應該未瞓

日日9up自己係sofiee老公

煲晒男排未

推

再推

8

9

10

11

12

13

搞掂一頁

加多個夠15

真早睡早起

起身了

啱啊 醒了

你咁早呀

早晨 夠唔夠瞓

唔夠想長眠

早左瞓

唔夠

咁就唔好做黎生，返上床瞓

繼續瞓

瞓夠

Ranya

同

棵

聖

誕

樹

都

好

靚

！

同時唔夠瞓+瞓夠

再瞓只係張床碌黎碌去

#101

而家係咪要一日一po
柯煒林世界第一！

試下

無錢賺既野
一d計risk exposure既野
只係compliance要我先計

呢個係真既
我愛吳海昕

應該未啦

15連師

咁早起

早起返工師

長眠係死喎

所以尋晚無得偷1001

返工都可以瞓

佢已經傻左

因為我應承左昕昕老婆
要係佢生日前到229
不過而家可能刀/Yeesa生日就到

吳

海

昕

世

界

第

一

J'aime Sofiee!

又一頁

原來文字25連左

勤勞的衰妹老婆

衰妹今日早起身 所以我而家都醒左

白昕

是我的訴求是上吊

新相好靚

連師啊

養老狀態

人生不必多睡

無諗住偷

你次次都係

140

做呢行數要幾好？我calc 3開始有d勉強 stat就唔錯

上面個句係9up，下面就真

積埋好多劇睇

黃定光?
個肚90個月大 點做到

點解咁睇唔開

shiga? 入左星夢之後

因為係光明正大地搶

又搞掂一頁

之後嘅post就會變翻我#2㗎啦

曾入圍金馬創投，由新晉導演李駿碩執導的香港電影《濁水漂流》
入圍2021年荷蘭「鹿特丹國際影展」🎊
亦是唯一入圍競賽單元的香港電影

作為歐洲其中一個具規模的影展，鹿特丹國際影展足以與歐洲四大影展康城、柏林、威尼斯及盧卡諾相比，亦是全球新銳導演的重大舞台

《濁水漂流》由mm2製作及出品，一眾實力演員包括吳鎮宇、謝君豪及李麗珍等主演
演員們對於電影入圍國際影展都感到非常振奮✨
敬請期待👐
．
．
#濁水漂流 #drifting
導演 #李駿碩
主演 #吳鎮宇 #謝君豪 #李麗珍 #蔡思韵 #朱栢康 #寶珮如 #柯煒林

International Film Festival Rotterdam - IFFR

換得pin

失去了1001

但你有得新post留言

新post留言有999個
1001只得一個

柯 煒 林 世 界 第 一

濁 水 漂 流 好 叻 仔

好 想 飲 冬 瓜 茶

自己整

要飲人地媽咪整個啲

兩點起身

柯煒林好正

是

咁早

你去過未

第8頁

仲未

朝聖師 (未去)

feel到有型仔相睇

呢度可唔可以講痱滋

test

又有得投了

要騎牛

聖誕節衰妹留係屋企陪我過

她跟我過吃大餐

衰妹老婆早晨

可

方以文

值得騎

203

痱滋師

冷靜啲
雖然我知你仲未接受到昕昕唔愛你呢個事實

我老婆當然靚

USB

有無去晨運?

瞓得唔夠會容易腦退化

好快又係Yeesa生日

推post師

14%

睇你做咩
做PB可以唔識
做IBD識Excel就夠
做S&T要反應快同心算快
做Quant就要識Stats同Pure Maths
做Hedge Fund就Rocket Science啦

我係吳海昕老公

你就好我無野睇

開會瞓教師

或者聖誕可以開會訂火雞

星夢英皇不了

搶野呀

你專心做野啦
唔好同我爭

最近連登個preview有時會fail
有時又會load唔到twitter

氣象團隊睇唔到

睇開啲啦
除左1001你仲得唔到昕昕

每個post都得1個#1001
仲有1個#2
1個#3
1個#4
1個#5
...

冬天飲寒涼呀

太陽從西邊升起

屯門

你對唔對得住你個名

渣㗎

可以我講過

高清圖師

林寶都係牛

佢話唔識你

早晨

又過左1/4

今日推慢左

嘔心師

你咪一樣

冬天好懶

柯

煒

林

見

字

飲

水

聽

日

平

安

夜

了

好彩都20連

冰佑

入咗雪房的天佑

蘭桂坊usb

有 大角咀晨運團？

高溫燒滾了我

咁咪可以同煒林拍回憶備份

咁佢教咩

報 _ 囉

多謝dee哥先可以令ryan同yeesa喺診所相遇

有冇新鮮出爐麵包做早餐

隻揪好啲

對唔住

走資開團帶大家搭林寶去朝聖

想睇刀仔着

大角咀師

你核突d

我2樣都有喎

懶到而家匿咗喺屋企打機

渣嫁

USB Port

無咁早起身

熱氣師

呢個機會留返比d柯太
我要陪昕昕老婆

好耐無食早餐

驚你呀?

我老婆好靚

我鍾意馬多d

好撚戇鳩

我都同昕昕匿左係屋企hea

她與我一起打機

想食

咁去啦

租馬車

馬車

你起身應該真開門

幾時邊度

唔准話細粒仔

未試過

搵到人馬黎拉我最佩服

_馬車

海馬？

酸種麵包 40蚊半個 75蚊一個 外賣袋加兩蚊

推銷師

刀B有冇掛住我

唔幫海馬牌賣廣告

柯煒林有冇掛住我

有睇電影啵

龍馬？

去見收銀

坂本龍馬

絕對支持 睇左餐牌未

滷肉收銀員

昕 in my room, every night

Sofiee in my room every night

慢你十秒

咁都撞

昕昕

呢度啲人會去啲舖頭幫襯 要同你講聲

#426

咩舖頭

叛徒

一律推介睇賤民20

春夏秋冬都好懶

其實賤民20講咩的睇咗兩次都唔明

春天該很好 你若尚在場

教厚顏無恥

原告變被告

好多年無試過朝早食新鮮出爐麵包

打和 一樣咁核突

打機都FF

你都核突

觀塘

無

打到肩周炎

你睇左兩次

"你"係邊個

因為真係唔知講乜集集都豬脷前豬脷後

同昕昕打機會聾
不了

有㗎?

我係衰妹既白馬王子

我睇左5集就放棄

我10, 11點先起身

算9數啦你

你嫌棄她

應該好過食垃圾嘉頓什餅

我話個主人

上太空搵人馬座

頭幾集真係有d難頂之後好少少

好大個?

很惡

明治維新

都只係好少少

食朱古力啦

因為呢度實在太多FF師

諗多左

FF

佢地心靈相通

睇完iu?

係咪去搬去大角咀

剪佢個嘴

哪有錢

呢套搞唔掂

懶人

真

死...

Sam sam

佢講shit

邊度觀塘咁大

癲

所以係 "若"
如果咋

我愛昕昕只係唔同佢打機

好彩我唔係

大角咀d樓好細

幾點瞓?

真係有的

咁真係啱啱好

五餅二魚

多個人多雙筷

都幾大個

得你熱氣

新黎唔識規矩

我陪她打

平安日唔平安

無值得勤力既野

你做乜唔食 我就話有個地理問題

你係其中一個

and other hilarious jokes you can tell yourself

唔會係sofiee

300-400呎多

還願

同S過平安夜?

Sofiee本身已經是屋企人

可以

米FF拉

我可以F

同刀打左啦

但係起身唔代表出門口

得閒黎我同衰妹屋企食飯

要幾大先可以收40蚊

氣炸了

知唔知規矩都唔會一黎就講shit掛

下次黎我同衰妹屋企打

點解

無咁早起身
我係歐洲時區的

學埋印仔d衰野

我係吳海昕老公呀

唔係講笑

納米樓
林奠同波波做發展局做過乜

LiSa?

你係辰叔?

佢係終極FF師

F係咩?

正確黎講係同crystal打

你呢個sales

我打刀

想睇

今晚唔爆post

不過可能聽日又爆

嗰日真係屙咗好多次有d野唔講唔得

唔好入黎講
污染環境

我是她老公

係呢個年代又唔係太細

辰叔老公?

你已經習慣左唔合理既事

都好

幾時轉美國時區

咁多野唔講 你講shit...

我唔po kpop野

講極都唔聽

見大家一場相識
分享師

刀仔應該要收你廣告費

可以去美國既時候
武肺阻住晒

諗緊點俾腥港人一黎香港就有公屋住

我都唔睇kpop

你先係

係某叛徒最鍾意睇

唔開台 原因：療傷一年

落力d推啦

講事實都唔得?

係好唔合理

不了

睇唔出你咁唔擇食

Shut up bitch

不了
搞到ibank好多xyz
Directory成堆中國人名

都話我係吳海昕老公

食朱古力可以快啲好返

推緊

我已經推得最密

細過長法包
係特登食手工麵包

兩個po蒲頭一次 其他全部時間睇iu

係好撚柒唔合理

佢同chok仔一樣

事實係sofiee同你無關係

惱羞成怒

過多10年應該全部係

都話你唔係

唔好食咁多

推po師

都話佢鍾意iu多過sofiee

唔會有跌既一日

我十分專一

明明係密不可分

我同昕昕既關係唔到你d外人說三道四

同埋鍾意搶1001多過sofiee

對shit好專一

非我愛昕昕

要瞓教了麻煩留返1001俾我

發少陣夢啦

十年後可能執_左
ibank已被淘汰
尋日SEC批左比NYSE做direct IPO
美國ibank做underwriting個班可以乞食了

我係呀

聽過啦 有無句新既

打機咁
食得多可以補HP
又唔會過飽

諗下好了 走資會暴走

聽日都繼續推
美股半日市

等FED加息
一係走資潮
不過兩樣都好似有排

搵人阻止佢

你愛shit多好多

學尋日差唔多到1001就自動醒

走g爸爸會叫me走

我愛昕愛到戒shit

今日唔得了很攰

搶走佢個1001就得

總之呢 FF咁多對你無健康

食紫菜好過

真
得我一個會係1001 post吳海昕

咁就早d瞓啦

唔似wo 仲係到講

死喇 我覺得今晚又會爆post
氣象團隊係唔係度?

信你一成 _ _ _ _

昕昕怕左你
隔住個moon都覺得臭

馬到功成

我都覺

痴漢師

Hello

無㗎喇應該今晚又爆

我好清醒

自己搶啦

要返工

今次真係瞓

無啦啦好旺場

走資呼籲Rhys不要干預內政

我應該會推爆

我比人打暈左

馬有失蹄就有你份

無可能的

晚安

今日幾點瞓

下次小心d

開定先

【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (118) 我愛吳海昕

#777

而家真係瞓

叫佢唔好扮瞓啦

都話我同衰妹老婆未有仔女

仲衰 咁清醒都發夢發到咁

一晚可以真係瞓幾多次

一樣聽過

靚女唔_ _ d friend?

走啦瞓啦

咁夜無乜人偷

咁你而家點吹水

都無FF

好多鹽

半日市都係hkt 02:00

早唞

2樓已搶

麻煩開定post唔該晒
如果有機會見你 我一定要請你食飯

佢彈出又彈入

開咗啦仲搶埋#2
有機會一定要出嚟食飯

Yoyo: 你連小一程度中文都唔識
一定唔洗入band one中學㗎喇

死開

朱古力咪又係多糖

咁就兩點瞓

請埋我 我窮想痴飲痴食

行撚開 唔好再

有咩分別

好撚串
小學個陣都有d教畜係咁

一蚊跟機

Feel到一陣一定好多人渣突然上水偷1001

想挑戰

隔離po已經證明有好多人

黎生

聽住先

係問聽朝

依法治港

唔好又突然走出黎

明明昕昕就係我旁邊瞓緊

你唔好再挑戰底線

分身

秒回師

隨時改變既法

多數會

要等武肺完

多鹽會腎虧

仲有手尾跟

去美國請你食orange chicken

你睇錯啦

都係聽過

教畜

你唔偷#2同#1001再講

成班人潛水mon post

自己過對面買都得啦
要大餐

死全家

衝啊 #1001

外國勢力

真係昕昕黎㗎

別有用心

我想玩flight sim有好多mon玩

走巴日日都勾結外國勢力

Philly cheesesteak?

個d係...

好快到

張相當係真人, 病得好嚴重

唔多鍾意食

趁人少少

識人有個2tb hdd全部係裝flight sim x addon

無相 係真人

兩種畜生一齊死全家

Sam sam
Philly有乜好食

Cls不過係好多機場

好 咁多位camp緊既準備搶1001

woohoo~

好緊張

Live到

準備

鹿死誰手呢

好多人渣

你走啦

停晒手

做返啲嘢